我發夢見到大家周圍設置路障然後離開

大家又安全 又可以令到對方疲於奔命

推

再推

終於做到真正嘅be water 好感動

之前班白痴口講be water實際就去送頭on79

自推

係呀 唔好送頭
依家最緊要養精蓄銳等8月5號罷工！！

繼續推

今日版圖好大, 完美展示 be water

唔好戀戰, 唔好俾 PO PO 表演清場
留力 目標係 8.5!

正👏👏👏

有道理

Pish

設完路障去下一個目標，再去下一個

今日其實只係5/8預演?

( Live )20190803 8.3「旺角再遊行」直播 links

蘋果

立場
直播 1：
直播 2：
直播 3：
直播 4：

now

大紀元

啱 擴大大家既可能性

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Be water!!!

有無諗過同一批人黎，只係學精左進化左？
白痴前白痴後

Push

金馬倫道有人淋不明液體

[有圖] 警車上警已換黑衫帶上口罩

(突發) 旺角朗豪坊 雅蘭 現正關閉

［緊急廣傳］必須將「立即實行雙真普選」作為運動口號，否則勢失話語權，香港玩完！

【夢囈】一定要讀宣言! 一定要讀宣言! 一定要讀宣言!

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

［紅隧］唔好與民為敵，搵方法令車可以唔洗收費就過到，功效高好多，塞住冇意思

[突發] 紅隧手足，即刻入嚟睇逃生路線！

緊急 紅隧千祈唔可以守，陷阱黎架。 分析

屌你K11! !發夢咪入呀！有伏！！

突發！禾輋開始多人！

［急推］唔好去尖沙咀住!!!

【獻計】建築師見到手足發惡夢後畫左堆鐵馬圖

出緊旺角，聽到廢老咁講

Oh 終於做到自己講咗成個月嘅嘢 好叻豬啊